求救 iphone連唔到iwatch

有冇巴打知咩原因

個野壞左呀

咩野啊師兄

慢慢黎

iwatch 華強買

係我部電話直情入唔到佢掃watch既畫面

Wifi lei

你個野壞咗呀！

有冇試過手動？